煩撚完未

未

is

Sor囉

no

溝仔版
：（哇！男神呀，好怕醜！為左香港都要博下）唔好意思....可唔可以阻你少少時間

：（望一望，唔似保險唔似sale屎）咩事？

：我地有個聯署，想你幫幫香港人...（越講越細聲）

：我簽左啦！ 得，我陪你一齊問其他人。

幾個鐘後，問左幾百人。
：好攰呀！...多謝你。
：我多謝你就真啦，辛苦你，今晚一齊食外賣？
：好呀

——————————
溝女版

：（正！女神呀，好怕醜！為左香港都要博下）唔好意思....可唔可以阻你少少時間

: (望一望，點睇都唔似有資格做保險/sale屎）咩事？

： 我地有個聯署，想你幫幫香港人...（越講越細聲）

：我簽左啦！唉呀你咁閃縮點得架，我陪你一齊問其他人。

幾個鐘後，問左幾千人。
： 西利啦，講野流利左，無咁怕醜仔！
： 唔....唔係架，我見到你我都怕醜架...
： 傻佬，我比我電話你，同你訓練下！
：

屌

好煩呀

好帥

我只想講，成為連登仔之前我也是一個人，有感受有情緒嘅人。並不是五毛pr，我也想過好好珍惜呢個帳號，只可惜，你地嘅處事手法一而再再而三令我感到失望。離開之後，正式成為無帳號cd-rom，唔會有期待，亦唔會有失望。

文匯報打手沙田you係連登痾臭屎，你地溫柔地遞紙巾不特止，連屎忽都幫佢抆埋。明顯重複逾越版規，卻無公開作任何辯解。LIHKG就只有指摘無人舉報，如果版規真有用，舉報會無用咩？

「所有標示P牌的會員，每天只能發表一主題」
原來有例外。

原來188蚊可以買到admins嘅尊嚴，自動幫佢地抆屎忽。

我提出嘅問題，你地每次嘅回覆copy and paste 消遣我。啱，無課金嘅P牌仔就係咁爛賤，bully P牌垃圾亦無可口非。

report 用嘅email 是否有其他用途？

國安法之下 LIHKG會否提供資料比香港/中國政府？

P牌可以買功能衍生嘅問題，我唔會問，因為唔會有答案。你地自有一套思量。

究竟開連登嘅初心係咩？追求會員數量？定係締造高質嘅討論平台？

連最初嘅連登仔都保唔住，現在再多嘅貼都係濫竽充數，重複洗版一星期一個月內循環內耗。

十分認同琴日gay巴嘅一席話：
機會黎到就要捉住，有位就要上；
無聊嘢咪鬼浪費時間。

原本我set比自己嘅時限係831，而家多左差不多一個月。101，呢次LIHKG能否抓住機會，挽留回歸嘅會員呢。最後嘅連登仔你能保住嗎？

善待亂黨如上賓，卻連重新開始嘅機會也不給我。呢個經已係比我最大嘅提示。我唔記得密碼及email。發表完呢個post，之後會logout，不再無病呻吟，不再叫春，不再做拾荒者，不再mon post；不左右他人及自己，只專注自己認為有益嘅事。

謝謝你地反送中期間嘅貢獻，謝謝你地依然經營呢個平台，謝謝曾給我帳號。

衷心感謝呢段期間同我玩包容我嘅好人，願大家一生平安。